【好緊急好突發！】小妹想問：8月11決定去邊到入

首先每次係星期六日前一晚 會突然出現好多帶風向既Post
叫人唔好去邊到去邊到 去咗就會中計等等既說話
至於今晚 亦都唔例外
一如既往有人叫唔好去北角擺空城計
我不停思考 究竟個班係五毛定係點
加上時間又緊逼
唔希望發生第二次元朗既無差別暴動
所以 我好認真想同大家講
星期日必須要轉埸

唔係叫大家唔好去 而係轉埸

首先，我呢幾日返工聽到好多淺黃既同事都不約而同咁認為運動已經變質。好睇唔過眼一小撮既暴力行為
加上香港人善忘既特質 佢地唔識上連登
唔知fact check呢啲嘢 其實好易會因為一連串既警民衝突而對呢埸運動出現唔好既感覺。

呢樣嘢又好難怪得佢地。畢竟未係所有香港人明白我地行動升級既目的同意義。一跟得唔貼好易走偏！呢樣就好靠平時文宣幫忙！

所以，如果不幸地，星期日出現福建幫同示威人士互毆既片段。畫面一定唔好睇，警察同ccTvb老屈有咩做唔出。到時邊個郁手先得在埸人知。口同鼻拗！到時可能亦會流傳不同既真假消息去抹黑示威者。係對我地呢埸運動係0幫助 甚至會搞散。
係呢一刻 運動黎到樽頸位 我地係好需要繼續爭取更多中立淺黃既認同先可以令政府收皮！
天琦講過：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己
我本人係唔希望見到香港又再經歷失敗！
所以 星期日轉埸真係好好好重要！

第二，呢樣我私心認為，示威者當中只有少部分人係勇武，有好多都唔識還手唔識打交。包括本人在內。所以我唔想睇到自己人好似元朗黑夜咁俾班福建幫黑社會打仲有記者呢一刻 我地搏唔過 唔想再見到同路人被打到血肉模糊既畫面。

第三，假設兩邊搏鬥既情況真係發生，兩邊打交嘅場面，係旁觀者覺得唔好睇就梗㗎啦。要知道係依家香港仲係有好多人好政治潔癖，認為要和理非非暴力。我哋不單止俾人一個壞印象，係呢個時候。黑警終於走出黎鎮壓呢埸暴動，更加可能捉走所有黑衫 低調放走所有白衫，換黎既埸面就會係：警方成功鎮壓暴亂 香港再次恢復和平
未來既日子係點唔使我講
善忘既香港人會忘記呢兩個月黎黑警既濫權問題，一洗過往警隊壞印象
而我地就會變成搞事分子，運動又會搞散，好難再得到人地既支持。
而家新二哥劉業成上埸，我地要更加小心同步步為營。
唔可以流失淺黃同中立既認同！

要記住天琦既說話：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己

所以星期日去北角真心搞唔過。
所以擺真係有得諗
到時我地再轉埸
轉去邊，個人認為係最適合不過。

以上係我小小個人愚見
有錯請指正！

不分化

不割蓆

不篤灰

不要大台

兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

一齊傾下
唔好負評我

去維園點睇

推

機場本來就有活動
機場亦係最安全
福建幫唔會黎搞事既地方
我覺得依家好需要和理非再一次出動
爭取淺黃既支持

唔可以變雨革2.0

幫我推上熱門呀plz

光復香港 時代革命

維園有不反對通知書

其實局勢真係冇大家想像中咁樂觀

《荃灣斬人》北角重組左啦，知道狗狗又講大話。咁荃灣呢？傷者俾人斬到見骨呀！！

aU

維園都有wo
鬧市包冇黑社會
係冇冷氣

到依家 不反對通知書真係仲有用咩

仲有 北角同維園唔差得幾遠 福建友隨時可以走落黎劈友

求幫推

可以轉場
但我老閪唔去機場
吹咩

要記住天琦既說話：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己

三毛淨係負皮 唔敢出黎面對